［公投］憎偽君子定真小人

偽君子

真小人

同埋大家可以分享下對付呢類仆街既經驗

偽君子 一笑置之
真小人 無藥可醫

力威心經 發人深省

都陰我唔到咖啦

咁有信心啊巴打

Push

都淪落到谷底 重有咩好陰？

母乳教育 乳露混濁

咩事

放過我啦好嗎 小人陰你陷家

屌你兩個

個post變質

岳飛可終身美麗 才值得勾勾手指發誓

輕輕一推